辛祖都有出黎行

有冇人見到

妹祖？

Yes

香港人

真？

辛祖係香港人啊屌

圖？

辛祖真香港人

戴偉浚都有出黎

戴翅偉都有出添屌你老母

唔想阻住佢番大陸搵食 影佢背影算

唯唯嚟 曬黑咗啫

真香港人

但佢拖住。。。。

間離有支美極

我愛妹祖 我愛妹祖

邊隊有妹祖
邊隊就 win

大埔又贏

睇得出妹祖好關心香港 多謝大埔簽番佢番黎

真香港神鋒

返大陸踢都仲企出黎

真香港人

印波衫

守護香港足球嘅男人
牙祖